屌你老母支那鬼佬好撚柒煩

點解呢啲住喺支那國嘅鬼佬懶係正義咁樣
真係好撚柒煩
屌你老母report下啦
喺度亂咁帶風向

推1

推2

似南亞

推